未完㗎...

記唔記得新屋嶺入面我地嘅手足比班黑警點對待？
記唔記得有過千人被捕
甚至被告暴動 犧牲十年光陰都在所不惜
記唔記得721 同831 發生咩事？
記唔記得有六位手足以為死可以令政府妥協

如果我地呢一刻滿足於正式撤回呢四隻字
我地聽日要面對嘅就係咁大規模嘅拘捕
就係港共政府推行咁多嘅閪政策
到時我地仲有無機會再企岀黎？

我地已經冇回頭路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推1/10

自推2/10

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命

自推3/10

得喇屌

最撚慶就係見到你呢D以為自己係智者既撚屌
未見到有人滿足之前就咦咦拗拗

係到嘈咩散喇散喇
係咪放棄被捕手足喇

呢種人以為大眾既智慧同佢地一樣
亦以為自己好撚醒 其實豬撚頭炳

自推4/10

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

自推5/10

可能係我表達方式有啲問題
唔好意思
我都係想搓下大家個心仔

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10